出街食飯找錢有毫子會點處理?

雖然應該唔會有餐牌個價錢係有毫子
但計埋加一又唔四捨五入就有機會找到毫子比你
而家找錢又唔會直接交落你雙手，櫃檯埋單就擺落個盤，行埋你檯埋單就擺係個皮夾入面
毫子拎完基本上唔會再有機會用到，買野九成地方又唔收

正皮老虎蟹都拎哂佢
負皮毫子要黎做乜，擺低佢留係到

拎撚晒啦

搭車用
買嘢用
下次食飯用

宜家大把嘢仲係有毫子位啦

一野彈番落個收銀度

銀包有毫子而下次要用毫子就即用
唔好儲埋一齊然後唔知點用
我銀仔都係咁處理

有散銀車收毫子架，Check吓幾時到你嗰一區啦

儲起攞嚟扔Popo

儲埋佢等收銀車
舊年拓住成罐去比收銀車
數完原來有成差不多三舊水
全數入晒落八達通

通常會諗辦法洗咗佢
例如有4毫子係身
經過7仔視乎情況可能會買少少嘢食或者嘢飲
夾埋條數一定要係xx個4先會行去俾錢
又或者搭車會用得着4毫子
我寧願用散紙都唔用八達通俾
如果真係洗唔曬先攞返屋企攞個罐裝住

用換幣龍或者Heycoin啲機入落銀行、八達通或者Tap$Go
上星期入咗八九十蚊

以前唔止毫子唔拎
連其他散子都唔拎當俾tips
而家罷用八達通
老閪都拎返 用嚟搭巴士用

食水深 不如等金管局銀仔車
一次過成個水桶咁大桶銀仔倒落部機重爽皮

搭巴士, 小巴用

我成世都未見過

金管局部車係咪唔收手續費？

係 不過發黑 生銅繡 噴咗色啲銀仔部機會彈返出嚟唔收

塞咗落銀包到爆棚先使晒佢

搭車去